連登有無人打AOE2:DE (2)

《世紀帝國II：決定版》是Forgotten Empires開發的即時策略遊戲，由Xbox遊戲工作室發行，是《世紀帝國II：帝王世紀》的重製版，於2019年11月14日上市，慶祝原版本發行20週年。4K解析度超高畫質全新打造，並新增遊戲戰役「最後的可汗」與4個遊戲文明，且包括原作和HD版本所有的資料片內容。

無

今個星期有2V2 world cup 另外唔識排版 #1柒左由佢

Steam終於有平...33%off

依家買晒3集,抵唔抵?

睇下你玩咩啦⋯⋯我之前依家有頭2....
依家3集幾錢呀？

個個都懶得開2

仲有人打?

有個Steam group 同whatsapp

主要都係whatsapp / discord 傾
steam 會有人負責拉入whatsapp

打RTS 真係慘過返工

而家都係睇人打多，玩下故事模式過下癮算。

viper mbl宇宙隊，可以點輸

依家twitter有個杯賽睇 香港人黎

daniel 開台同緊香港人玩

單機玩算

剩係打電腦係咪都可以join

點解個狗哥香港人但掛支那旗比賽嘅

瘋狂nerf

改得幾好
tatar 有潛力

今晚可以試bug了
新mode唔知好唔好玩呢

Palisade Wall: Increased build time by 1 second

正
early aggression is the play

就咁睇落好似都冇咩影響 弱civ都冇咩好有突破性嘅buff除咗樓上講tatars有機會
強civ都冇咩大nerf﹐az同高棉經濟影響 用之前經驗應該都唔算太大 撼動唔到佢哋地位
感覺上個格局冇咩大變化

又buff hoang
mbl慘了

nerf 左celt dark age infantry speed bonus喎
同埋palisade foundation唔係不嬲 0 melee armour咩? quick wall 應該冇分別

係，但起得慢咗實有影響啦
特別係mbl嗰種打法一開始full wall﹐好傷經濟

btw係呀我講錯咗，冇點buff到hoang打法，佢應該係針對full wall嚟nerfhera開心了

後期lag到笑出黎

玩tg
體驗ppt game既樂趣

Hoang 係咁跌分

睇得出ms近兩次改版都係針對佢黑跳485黎改

hera新片講new patch tierlist
god tier: chinese franks mayans tatars vikings
aztecs khmer跌出S

然後turks koreans a tier葡都b

Tatars day1 我都預左佢係勁
玩落真係好Q 順
佢有法蘭克果種輕鬆調資既級數
升封完全唔洗理野

不過估唔到保加利亞咁低Tier
定因為我係low elo , 先feel 落好難打

無經濟加成注定上唔到神台

保加要城後升哂tech先上到水面
uu係有2條命但係攻速麻麻

勃艮第、西西里島....西歐分到好細緻了

幾有趣 2個新文明科技

有冇人睇緊world cup

mbl hard carry

wah痴線comeback

場場都係煩膠lyx拖兩件之後yo carry

大陸仔真係好撚勁
同埋yo 英文好似唔差

唔知有冇記錯， 應該廣西人， 外國讀過書
識廣東話添
食腦型玩家

睇完第三局就瞓
打乜鬼季軍戰

廣西好似係肥龍，佢係福建

佢直播自己講， 不過好似冇返過去
住係第道

有冇人有睇redbull?
DauT成個 tournament 神級表視
Final series用old school meta 贏真係睇到o哂

應對得太好， 經驗夠

AOE2大更新
用腳做平衡

一般
- 在多TC開局的地圖上，中國、瑪雅、印加的額外村民／羊駝，只會從單個TC生成而不是每一個
- 黑暗時代的木牆與木城門生命值降低 40%
- (重裝)馬弓騎兵的攻擊前延遲降低 11.5% (1.3 => 1.15)
- 修正預熱射擊不會影響額外箭數的bug
- 法蘭克、高棉、斯拉夫失去滑輪起重機科技

保加利亞
- (精銳)保加利亞騎兵下馬後不再比騎兵型態有更大的視野範圍

緬甸
- (精銳)飛鏢騎兵失準的飛鏢具有 50% => 100% 的傷害
- (精銳)飛鏢騎兵攻擊力降為 17/19 => 12/15
- 飛鏢騎兵的攻速恢復與精銳相同 2.2 => 2.0

法蘭克
- 果農的工作效率加成降為 25% => 15%

匈奴
- 無神論不再降低間諜與叛國者的價格，改為敵人遺跡產生的黃金-50%

義大利
- 碼頭的科技減價降為 -50% => -33%
- 大學的所有科技減價 -33%
- (精銳)熱那亞弩手黃金價格降為 45g => 40g，木頭價格不變 (45w)

韓國
- 現在可以研發精銳火炮戰船

瑪雅
- 黑曜石之箭移除
- 城堡時代的特殊科技改為 Hul’che Javelineers：戰茅兵能投擲第二根副箭

薩拉森
- 弓兵不再對建築物有額外攻擊加成
- 作為文明加成，駱駝單位生命值 +10
- 團隊加分：徒步弓兵對建築物攻擊加成增加為 +1 => +2
- 狂熱的價格降低為 750f, 700g => 500f, 450g、科技效果降低為 +30 => +20

韃靼
- 免費的兩隻綿羊只會由在城堡時代新建的城鎮中心生成
- 怯薛的食物價格增加為 50f => 60f，黃金價格不變 (40g)